唔洗爭20/7金鐘 21/7銅鑼灣

爭乜撚野.點解唔星期六日一齊出?

20/7 有撐狗集會,可以去踩場

21/7連登共識去老銅
幫手推20/7要出黎

推

真心
藍屍活動唔希望巴打s出

體力問題

就係你唔去金鐘星期六都要做D野, 難得週末點可以浪費

20號只會比人打，吾好出啦

我地咁既實力去到都係比人打

班藍絲有左精神病仲精神左
唔夠班又癲又冇包袱既人玩架
留力21

踩場目的係邊 目標又唔係佢地
黃絲鬥藍絲 最後冇意思

藍絲點打我地都唔會俾人拉
完全大撚哂
唔關事的經過都被佢地打到仆街
然後仲要被狗拉
原告變被告
仲俾咗藉口班狗要保護嗰班「市民」
咪玩啦